[COYS - 八強止步] 熱刺球迷吹水區 131

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190413 連會員名, 47人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

張毛妓

未來熱(棄驚)

Daniel Levy

lm

睇積分表下場真係有放水空間

點解會有

領前第四同第五3分以上

你睇真啲
阿少四分但少打一場

嘩 好難得脆巴個topic咁謙

今季目標第4就得

只想前四 vs 兼唔想俾阿騎

冇買過人第4收貨架啦

This is better

禁入去
個陣個個都係到屌BEN哥

脆起碼睇到進步
bd唔該降返落預備組

lamela同贊臣無踢過都傷 成撚日都係咁
趁後生快啲賣

我情願唔踢歐聯，都唔想痢拎冠軍呀

講到好似自己可以控制贏定輸咁
咪又係M字腳訓係度比曼城中出

講得好！

馬會ho ball

仲好意思話熱插水隊

最好就歐聯行多步
聯賽就讓路

最後係輸哂嘅

佢個膊頭動作好唔自然，根本就係舊患影響，你地就個個當佢插水

最衰拉莫斯

我痢終於拎次第一

Inter Milan are interested in signing Serge Aurier this summer, with director of football Piero Ausilio travelling to London recently to attend the match between Spurs and Man City. [Corriere dello Sport]

Trippier impress him plz🙏🏻

臭真係算唔錯。閘都係要快上快落同機動性強，佢做到哂。

感動嘅係，四月獌車阿各輸一場，俾熱刺可以聯賽放水俾鏝

但都係無咩腦

寧願利拎冠軍 都唔可以俾阿排頭

以利既人腳同埋年齡呢
唔鐘意利都好
我覺得佢地既人腳點都會呢幾年內贏到一兩次

成team最主要既成員夠年青

相反曼城防中搞左咁耐仲係不死人費蘭甸奴
未搵到人接班

呢度大把熱迷憎利多過憎阿
事實係利狗有冇英超都唔關我地事

邊一邊既球迷煩d

你試吓出去開個po講熱刺
睇吓衝曬出嚟嘅係痢定係阿

佢地仲後生過未來隊

Fernando Llorente has had a hand in 15 goals in 18 starts for Spurs in all competitions (11 goals, 4 assists).

#COYS

左兒子右摸奶再加支點撚

咁強？唔講真係唔知
不過佢下季仲響唔響度？

咁始終真係對弱隊先出佢。

咁巨巨呢？

一月差啲走

但肥普連弱隊都唔出佢，係kane傷左，佢先有機

肥普真係無人用先出老蘭,有時都鄧佢心酸

仲有真巨柱

我都見到

嗰個文職就唔好提喇

老蘭係有料但少機會，巨巨係無料但之前有唔少機會比佢。

巨巨嚟之前荷甲單季入27粒

入球場前有人派postcard
本身以為得一張 原來一Pack 4款
好靚

報紙佬咪鐘意J呢d記錄
而家叫佢打返何甲睇吓佢入唔入到廿粒

葡萄
@Edward Ching

上兩年啲postcard都係得個擺字
捻住連埋今年果啲掉咗佢

利申 有兩個member

應該話荷甲入到廿粒都都冇用
上年荷甲神射手黎到英超重未入到波 不過佢好似都傷左一段時間

咁晒料
我寄返香港比自己同frd

巴打竟然係熱狗
之前考dse有睇你個post

熱狗乜人都有好有才

仲好多精神病人

Tottenham Hotspur are considering the possibility of re-entering in contract negotiations with Toby Alderweireld.
Spurs are keen to remove the clause that would allow the defender to leave the club for just £25M.

快

搞個眾籌幫手分擔下人工

我考14Dse果陣
寫阿妓不做第一也不做最後係垃圾
最後有5**

我Professor同我都係熱迷
熱迷係無處不在

作客鏝兩次， 希望可以和到一場

就歐聯果場啦

我覺得中文難過英文
利申返中學由中一開始中文未試過合格
覺得巴打好勁

一和一負我已經好滿意

唔理和邊場

你阿根廷人中文點會合格呀

應該剩係識寫科夫狗三隻字

我一出生就係香港架喎
混血都唔比咩

黃黃狗 兩隻字

其實宜家前4應該都可以。
希望下場可以和到，雖然係好難

上場買鏝輸到我PK
今場決定再追,贏返返黎

嘩你咁有信心？依家四隊爭兩個位 wow

又好似 kane 復出果五場咁成隊發波瘟，隨時排第六wow

我Professor 阿狗嚟但有時會搵上網搵脆狗同kane 啲射波斬波片做人體工學分析仲試過搵dier 英撚8強12碼最後一球致勝球出嚟講 話咩佢好受得壓

黎梗曼聯同車仔仲要對多次，熱刺黎梗果幾場，除左對曼城輸梗之外，其實應該ok。

輸1球咩價位？

好彩呢個月用到新場
唔係嘅話隊波應該柒到完季

10%咁多

你贏嘅機會係零呀

又陰啲陰啲

尊重啦

幾生動

記憶中好似得dier 個球係入 懷疑佢專登拎出嚟講笑柒我熱

有冇懷疑過Professor係其中一隻爆閘狗仔

佢英國人嚟 不過睇樣都似啲Reddit 搶口狗

感動嘅係有人吹奏比利時人

傳曼聯三倍人工撬艾歷臣 驚揭英超助攻王不續約端倪？

1) 好似係Sun傳
2) 大力夢想唔係去曼聯

希望三億賣比皇馬

我地對比利時孖老真係世界級，吹奏都好正常。

一對世界級中堅，肥普唔會再搵到。

我地有對未來南美中堅，完勝比利時孖老啦

啱，我地有未來

講完都打冷震

cap圖binc

三中堅：CCV 科 黑山

集合晒南中北美三大天才中堅

CCV: 夠橫
科: 夠小學雞
山: 夠爆

CCV： 技安
科： 大雄
山： 牙擦仔

利維係叮噹？

老美超多人捧我熱
不過學校有條友話好後悔印lml

我都後悔

阿仙奴有冇好運到咁呀

科士打7 加 對手11分鐘俾人冤枉左個紅牌

我都有件LML
唸緊個理由送比7公

下場出局就送比佢

之後狂攻都入唔返粒

好夠運，屈仔打少個都攻得好入肉

兩邊領隊friend黎

外國熱迷都反利

#thfc have earmarked Leicester midfielder James Maddison to replace Christian Eriksen if he is to leave this summer.

而件正嘢黎，其實李斯特城都好多好嘢，仲有尼迪迪、麥佳亞同泰利文斯。

鏝不死人傷左wo,唔知趕唔趕到
Tottenham Hotspur handed a huge boost ahead of Man City tie as Pep Guardiola reveals injury scare.
Manager Pep Guardiola was asked if Fernandinho was injured:
“Yes. He finished bad against Tottenham. Today he is not fit. It’s short-term.”

麥迪臣冇60m都冇可能放

買佢點都好過栢豪，話哂真係英超水準。
原來Maddison 仲要係五大聯賽中，創造出最多機會嘅球員。

麥迪臣上年咪又係英冠仔

起碼都打左成年英超，仲要證明到自己。咁當然最好就兩個都買哂。

曼城晉級有1.68

allin左 10蚊落去
希望贏2千5百萬

冇費奴的話 鏝既中場攔截會差好多 冇節拍機
打反擊就岩哂 如果佢地要強攻出kdb 根度簡 施華三中場 根度簡就係突破口

曼城迫到我地半場都過唔到呀

見大部分人都覺得熱刺有機晉級
通常呢啲時候 你懂的

似早段時間比鏝入一球 跟住熱刺搏守足90分鐘加時 點知尾段時間失多球

我寧願聽晚歐聯贏到 聯賽失分

不過最後係兩場都輸9哂加456

巴打要記住上場kdb 88分鐘先出黎 已經即刻做到威脅比熱刺
下場sane kdb出埋 真係未踢先腳軟

熱刺劇本從不讓我們失望

劇本
90分鐘2-1
補時脆/山自爆，光榮出局

訓身鏝

1.28倍，馬會都知乜事

馬明

"We were the better team...we played our character...we were brave"

心穎咁撚淫 我係杜生都忍唔住

賓賓都啱

後生大波，點頂？

其實唔算大
只係有對比姐

“We did well, it was just luck...”

“I am proud... of the team... we have to... focus on the next game...”

雖大就當然唔算超九，但心穎對嘢都唔細。佢嗰種身型好fit。

有無圖

你食開咪知囉

屌一晚都唔得 巴打都食開咩

今場輸2:1唔係我地出線咩

銀狼都話賓穎fit
咁真係fit

玩咗幾十年的，終於有真正嘅波揸吓

你睇清楚啲先....

補時自爆咪3:1

成條片竟然完全無渣過

補時not 加時
應該係2：1 咗一輪
正當肥普準備慶祝
90+3 Trippier OG

定啦，佢哋一唔認數實有第二條

點唔認

胸骨女人真係成隻怪物咁

sammi

playstation 抽水抽到

好撚痴線
希望在明天

穎心黃黃

慘
抽綠帽嗰個

笑到仆街

屌
黃黃狗

50幾都痴埋去 除左淫閪真係講唔通

吉田菫菫

科科胡安

愛你

巴打有玩命運之子

咩GAME嚟
個名咁中二

係個post見到你既

一search就有

ccv好波！

今日全香港既新聞都係蔡一智

office 由下晝已經係咁討論

咪25！

有D覺得係似一場大龍鳳

真，有得食你估佢唔食？

賓妹咁撚淫咁主動，扑一晚腳軟都冇問題啦

食
唔食

痴撚線，笑佢賓妹係一件事
講真黃心穎副偈勁正，呢度除左七公應該無人會唔屌

法官大人我唔屌呀！！！

Fail 啦，呢到得我唔係基佬

大家投票之前諗下自己係咪洗衫愛好者先

基佬出沒注意

後生女送上門都唔屌，唔通食五十路？

咁手足個邊又點
搵定下間酒吧睇波圖未

熱po 真係多基佬

認真我都唔屌，前世未屌過女咩
屌蔡一智，屌果d 先gay

係 完全一樣諗法

許志安就話好屌姐

你都要小心wor

我全家都好幸福

請讓自己賓周幸福 咪亂屌

講橫講 唔好po圖

屌還屌
唔好Quote 圖

靈魂壞咗
好似啲H漫條女俾人調教完嘅語氣

你個野壞左呀.jpg
又多一個用途

老鼠安 （痢）1：0馬國明 （阿）

利又贏

馬明

猁今季威到盡啦

奧同dele 有跟隊

Winks唔見有

七嫂好似都有

TEAM NEWS:

@dele_official (hand) & @ErikLamela (hamstring) - returned to training and availability to be assessed ahead of tomorrow’s game.

#UCL ⚪️ #COYS

認錯人tim 奧無跟隊

七公今次出公海搏屌

岩岩先O完T食晚飯
要發洩一下

on9

COYS - 我係一個壞左既歐聯冠軍

我係一個壞左既獎杯櫃

COYS - 拉美拿好噁心好陌生

有冇巴打知點買主場飛
係英國讀緊書 想去一次睇波
官網話要啲飛留晒比member 咁係咪即係得返黃牛飛揀？
黃牛嘅話又邊到買好？

要買黃牛啊 我自己就stubhub買
我下季諗住join member買飛睇算
如果巴打唔介意睇下有冇機會一齊睇？

Rich

戲碼唔強嘅話Match day去門口買就得
d人兜售個價唔太差(上場哈多士我門口問到100鎊)

深柒公又做乜鳩

Ajax果然係熱刺B隊
下下攔截要人唔要波

冇人睇既呢D冇人理架啦
你有幾何見香港有阿積士球迷

依家3開睇波
曉頓都幾大獲

估唔到卡迪夫仲有力拉白禮頓落去

阿積士D反擊

阿積士搞掂埋

兩個人都夾唔到de ligt

點解當初揀買山

de ligt真係搶點嬴晒

3粒

越位

點解當初揀買科

冇錢囉

個陣好似de jong，de ligt同山都有傳
結果得山肯黎

係因為我勁

講笑話勁

但係我地已經有七公啦

(如果贏到鏝)就要打ajax了

阿積士好撚勁

睇下自己生唔生性

（就算真係贏到曼城）都冇可能贏阿積士
皇祖都輸何況我地

唔該巴打
諗緊睇west ham定everton個場
讀埋今年走啦

西咸rival黎 應該比較難買

四強
鏝打阿積士
利打巴塞

de jong訪問唔係話利維想遲一季買但無行了

嗰年買左幾件，冇錢了。
力架、科、山、臭、老蘭。

De ligt 真係好似超人後生嗰陣，有身位、速度，路路同傳球，仲要進攻都一流。分別係當年超人成左名兩三年都係超低價加盟，而家de ligt 已經係最貴中堅。

可能de ligt個弱點得佢ex拍檔知呢

弱點就係個拍檔 依家轉咗拍檔所以冇弱點了

黑山躝喇屌

安全d 就比43 鎊做member, 然後開賽之一個星期到幾日之前買官網ticket exchange 原價票 係season ticket d 友去唔到放番出黎

各位巴打今晚集氣捧我熱

直屌我熱晉級

弱點咪就係推自己隊友去死
牙朗入果球

巴打有冇睇過現場？
要買就要買中間 嗰到係最好氣氛
唔好買太高
上次睇North London打肶真係好正！
記得買番啲match day頸巾做記念
非官方係街邊嗰啲

條友吹大左,但肯黎我地到又唔錯

阿積士舊生隊VS 阿積士現役隊

我地都要搵人接大力班

edwards

垃圾黎

大力 《-》戴巴拿 交換

TEAM NEWS: Serge Aurier, Eric Dier, Harry Winks and Harry Kane are all ruled out.
Dele Alli and Erik Lamela are back in full training but will be assessed before tomorrow game.

無winks 我覺得中場無人hold 波都幾傷

係
大力要再企後啲，費奴出到嘅話dele又要manmark 佢
睇前面on9 son開唔開到無雙

唔知戴bra 男適唔適應到英超節奏就真，舒服型中場有版你睇。

屌你牙

今晚輸一球得唔得呀？
最多下場輸翻10球

有呀
上星期睇完2場主場
今日最後一場 睇埋返香港

有得比你揀咩 兩場都輸十球啊

作客球迷位定係主場位？？

呢個真

射唔射波好

射啦 最後一次歐聯

不了照返
俾曼789後要啲工作寄託

今晚輸波出局又可以binc班反傾

作客呀 硬食

屌 45 鎊 熱狗真係食水深 我熱山頂龍門後面都5x 鎊

熱刺波飛好似出名全英超最貴
星期日冇嘢做去睇咗水晶宮對鏝
30鎊一張飛仲要好前

阿仙奴最貴
熱刺依家都好似係排頭幾

就算聽日要返工都好，點都要起身睇我熱最後一場歐聯。

check 番原來係psg 做過2年隊友

西布朗仲係英超對熱刺個時 我入過西布朗場睇 個球場咁細但好易買飛 20鎊 唔係龍門後面 第一排 同bd，洪太超近距離

呢個係真天魔果條友他黎wo

屌你肥普後生真係好有型

前排中間邊個黎

好J到

塊面削到

阿積士舊生隊

秋元真夏sp

To 大力B
唔係想走嘅咩，呢場踢好啲白白先睇你上眼㗎麻

元老隊

今年都成日著件第三作客

GOOGLE MAP

作客先正，巴打點買到作客飛？？

99號>巨巨

Each of #thfc’s last 10 goals scored in the Champions League have come in the second half of their matches; indeed, 93% of their goals in the competition this season have been netted in the second half (13/14).
ok 4點先起身

利維估陣容@20190418 03:00 UCL Manchester City v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@Serge_Aurier (hamstring), @ericdier (hip flexor) & @HarryWinks (groin) - continuing rehabilitation and conditioning at Training Centre.

@HKane (ankle) - continues to undergo assessment.

@dele_official (hand) & @ErikLamela (hamstring) - returned to training and availability to be assessed ahead of tomorrow’s game.

Son 打最前，Lucas Moura 狀態好會出埋。
Dele 手傷，不過應該都照出，頂住先。
Eriksen 繼續派波喇～～
Winks 好可惜傷左，會仆街。
變左SSK + 意粉打中場中。
左後Rose, Trippier 右後，V5 +A4 中堅
Lloris龍門。

對曼城一定要守住上下半場頭二十分鐘左右,
守得住先有d計傾。守唔住就可以訓得。
第一回合曼城收起左好多主力，
迪布尼, Sane 都後備, 其實好HEA.
今場應該無Mahrez,
Sterling, Sane 阿古獸前三....
兩閘應該會受好大壓力。
盡力吧。

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

黃牛
Stubhub

原來如此，咁一定唔止45鎊啦

人生願望係睇一次nld 嘅作客

洛蘭迪 son
rose erikson alli sissoko tripiper
5 6 4

LM後備先

有$$賺了
🏈 First @NFL games at new stadium revealed!

🆚 @ChicagoBears at @Raiders
6 October 2019 (6pm)

🆚 @Panthers at @Buccaneers
13 October 2019 (2:30pm)

真係識做生意

大家早d訓，希望唔係深宵西波

訓了，希望唔會賴床

今晚三點準時真熱點名

今晚一定出線
如果唔係我買件foyth 21燒左佢

最後一場歐聯

燒件2號會好d

你自己想買就買啦

使唔使200鎊

起唔起到身呢

3點ok啦
唔算好晏

訓了，4點起身哭喪

聽日走堂

今年最後一場歐聯
唔睇唔得啦

4點你起身時可能已經456比0落後緊了

肯定只係今年？

我都是咁話

不要再說了
btw 現場黃牛60鎊一張
不過當然係主場位
d store所有嘢都平d
做鏝fans真好 轉會了

鏝有現在 熱有未來 好難揀

投資話我知
未來係最值錢

Nld 作客stubhub 好似4xx 鎊

其實好流動 因為好多人放飛
一d貴一d平
我買果陣3k6
但後來望到有兩千

主場位就無謂啦

再幫手大叫
我屌你老母跪

鏝陣屈出
主場 on fire!
盡情射爆熱刺456

真係講中哂三中場

呢場shoot唔止80啦

1 2 4 5 3 17 12 27 23 20 7

對面Fifa陣
強攻到仆街

究竟冇kane對隊波係咪好咗？

正想講講
真真正正火力全開
熱刺456不是夢

鏝晉級由1.66跌到1.62喇

一半半
冇kane son啲威脅係大咗 但壓唔到對面中後場
得反擊

靠摩拿

點打呀

呢場我地本身都淨係可以打反擊

中

睇胞比黑腸文迪強姦

雲耶耶大家覺得夠唔夠態打

希望夠
不過都冇人用

dele都要去右邊幫手協防

咁其實上場屌你都要man mark 不死人費甸既

#thfc Having been named in the initial subs bench Erik Lamela picked up an injury in the warm up and was replaced by Walker-Peters.

上場當熱身表現幾好啦

我有預感 今場脆會黎個轟轟列列既爆炸
平心而論 近況算唔差 算係爆得少左 記得既係有水晶官讓位比zaha射個下
同埋上場打鏝 可以算唔錯

劇本 脆心雄推上前 脆回防龜速+手指指 你知我知單眼佬 哥帥都知 落足order放高波係脆身後

連環終極大爆炸

諗住出佢玩角球旗都唔得

由第一分鐘玩到第九十分鐘

真係女人黎 郁下都受傷

熱身都要屌到佢出唔到場，七公

上場打隊降班波 今場打鏝....
拎起波黎好似仲係有啲*笠基廿*
硬係覺得佢今場會好易比鏝逼波搶波 跟住中門大開收皮

今場結果應該同聯賽杯作客車仔嗰場差唔多，不過係輸3-1

2:1咪大家開心囉

不了，唔想睇到阿積士師兄弟自相殘殺

希望上半場就俾人炒鑊金，完半場就可以瞓

個後備廢到

會換人架咩
儲印花架啦都係

換埋科同D山出黎4中堅

6後防

等比人456

入咗紙轉捧曼城了，熱區手足

熱狗食屎吧

起左身 煮兩個公仔麵黎睇波

好緊

張

好眼訓

上水

留名 好不安

大勝吧，曼城！！！

各位有無link

鏝頭二十分鐘攻得最勁，仲未失波先有機，失波可以訓得

B 華都復出，真係可以收皮了

睇嚟上半場已經3球

C HING 直落

冇期望 冇失望
當出咗局嚟睇可能心情會輕鬆啲

我都突然覺得我個半場波蛋2:0好危

喂戇鳩仔
負皮漏咗呢個啊

睇下會唔會半場瞓得

當最後一場黎睇

你係

COME ON YOU SPURS!!

鏝超強陣

點名開始

真熱

人地後備都仲有大把貨
但我地已經陣已最了

放多幾個球迷沖落場囉

我地後面個d

加油我熱

眼訓到痴線

後備個d

除咗中堅同後備龍
是但一個過嚟都可以打正選

人地堆後備都勁過我地正選

COYS

咁推都唔黃

睇到半場456就可以訓了，熱刺真係照顧熬夜睇波嘅球迷

咁都無黃

嘩咁推都得

希望入到個作客入球

訓得

完

完。

now話lml係射手

想掉西瓜搵返隻雜種勝利球迷 古天牢

OK

收得皮

咁快

3分鐘搞掂

Good. 訓得

快到

痴撚線

。。

脆皮識唔撚識mark人?

發咗4分鐘夢就要醒

世界杯又唔見佢咁勁

多謝胞皮

快到咁

留意返，又係右邊

死仆街脆狗貼都唔貼下

脆皮marl,有邊個唔勁?

企喺度。。。

ald避波。。

Trippler

又係輸個脆狗

屌

456 456 456

入球作客入球啦

又輸埋D輕輕鬆鬆既

yeah

脆皮除左眼神防守仲識乜？

SON

Son!

son

鏝重點

作客入球

未完

哇

yes

SON!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食屎啦脆皮

兒子生性呀

老孫

son追平

呀仔

....

Son兩場都射到正入

son好好運

sonnnn

我兒子真係好勁

Son!!!!!!!!!

sonny

呀仔，我想訓丫

起晒雞皮

痴線

兒子勁到

作客入波，係咪發緊夢

呢下贏哂運
對面兩個人幫手

想喊

加油啊

呀仔生性

crying

韓仔

我都咸了

again!!!!

SON 2粒

我兒

son...

呀

Son x2!

son咁撚勁

嗌到傻左

發生咩事

已經滿足

我係發緊夢

我係咪發緊夢

goalllll

尻叫左

Cls...

嘩屌!

Cls

生生性性啊你班仆街

突登醒睇波

屌你老母！

勁撚到

咸左

其他人唔該醒醒定定喇

諗住訓 上左床
決定落返床睇

SoN

哇屌

係咪發撚緊夢

壞咗嘅龍門

兒子

son!!!!

2球作客入球 醒醒定定啊

我成個人跳咗起身

班鏝球迷睇到O哂嘴

世一

睇緊啲咩

me too

有冇人叫左出聲

咁撚勁

dele son好夾得
dele專登幫son拉空位

咩事呀我，發緊夢

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有呀

呢隊唔係熱刺嚟

屌2:2

韓國仔呢2場對曼城可以話代表作

勁大聲叫孫興民

今場羸波買波衫印兒子有無人跟機

呢場咩波黎

22...

十分鐘四球

.............

咩料呀

快買4:2 5:2 主其他

唉.. 真係唔可以興奮住

兩閘可唔可以望吓身後

兩個閘柒到

搞咩啊

你個名

10分鐘 2比2...

成班後防垃撚圾

都未撚興奮完

Son表示：jm9!?!?

Feel到劇本味

2閘放題

呢場好睇

今晚nba

啱啱先講完, 轉頭就失波

隊長攪乜撚野

5-3出局

全場18-18？

熟識的比數

其實係18-2

頂撚住

我屌，心臟出事架嘛

後防浪費哂兒子啲機會

屌你老脆

屌你老花

屌你脆皮..

兩閘真係笑話黎

兩閘放題

頂住呀

仲有七十幾分鍾

做咩事兩隊既後防 晒撚曬我啲入球

唔好意思條link慢，3-2未?

仆街 痾個尿2:2

兩隻垃圾閘生性啦屌你

平安鐘叔叔好快要開工

輸第一球，25推大位，脆企喺度唔郁

講波佬都話脆係main problem

呢條真係撚樣黎

重點收購真係兩閘先
唔該

脆上去迫到未到位就比人劏直線又係柒

幾是賣撚左佢呀

唔洗講都知

第一球射得咁靚都屌脆
你地又唔講下son果2球 walker都包晒越位？

呀媽係女人

完全冇諗住拍上去

Feel到嚟緊70分鐘兩邊鬥閪了

2分鐘後總結頭20分鐘成果

多謝兩閘啦

咁對面都送左粒

肥普搵Eriksen mark 死根度簡

兩邊都係兩射兩中兩入球

肥普係邊線係咁同肥花上堂

屌miss左少少居然咁快2:2
係發生咩事

因為冇你

多謝兩閘

屌，岩岩起身已經2:2
有冇link？

屌你老母脆

訓左冇睇 咁快2:2

右閘呀diu!

又係右路

2號去死未?

做乜鳩....

屌你老母

點解仲只係20分鐘
完場啦好嗎

做乜撚嘢

四球都係送既 兩隊

屌又你老母 又係脆

脆可唔可以死撚咗去

胞皮即刻仆街死

脆好正

屌屌屌

屌，熱又失波

脆我屌你老母......

屌你做乜撚呀

脆幾撚時死

瞓得未

會唔會40:2

屌你老味咁樣失

搵人落場斬死佢老母跪啦

脆狗一個搞到失2球

頭二十分鐘預左激烈，都唔洗激烈到咁

入多球咪得

肥普永續脆皮呀嗱DLLM

脆同雪榚筒有咩分別？

有冇巴打喺現場打柒脆狗

胞d企位會唔會太差呀

佢條仆街幾時先死

唔想再見到脆
屌佢老母

兩閘真係擺到明一明係弱點。

脆落地獄啦屌

可唔可以唔好撚再出佢呀屌你老母死肥普

好心脆狗唔好心雄上去助攻啦
做好防守先得唔撚得啊

SON點勁都好難救到硬既性感後防

兒子幫幫手入多球得唔得？

半場都頂唔撚到屌你老母

1個出波 後防4個全部得個望字
又屌脆

假波

仲要未出Sane

對曼城嚟講兩球真係輕輕鬆鬆

難聽啲講 脆對住丁力都咁
對住其他真係

脆真好on9
完全唔知做緊咩

脆2, Rose 1

唔打假波, 點找返起球場筆數呢

其實邊有foul 呀嗰球

死脆狗

同尋晚祖一樣，Sonaldo單天保至尊失敗出局

係咪仲有2球quote ？

頂住呀

2隊唔同級數 失波剩係搵脆黎屌
公平到

一球

下年換撚晒佢拉屌你老母 垃圾兩閘

真

無喇，再入就輸

拉雲耶耶拉到呢

宜加（3：3）呀

過左頭20分鐘 仲有作客入球頂住
主席點睇

死守和波到完場既話,熱入四強
如果鏝宜家入多一球到完場,熱就gg

咁事實係佢走甩人wor

雲耶耶而家扭波好淡定

Ching可能仲痾緊屎，曼城入左3粒喇

走甩兩球呀屌
歐聯八強黎㗎

唔追人唔洗屌呀

唔好再推咁撚前拉 搵空位打反擊拉

手足條LINK慢到

買主其他好快手喇

Son入多球暖下肚先得唔得

同常之後呢段會放到好慢回氣。
之後下半場一開波頭二十分鐘鏝又攻過

呢樣野1:2果時就要做啦

咁樣傳失

屌你老母兩閘

加油呀!@!!!! 頂住

波都未撚控得掂 出你就比心機拉

難啦 你估人地後防係熱咁 柒完又柒咩

keep住屌

每次見到回傳俾隊長個心都淆淆地

冇撚用架，有人都係會失位

跑又唔夠人跑,又要離咁撚開mark人

弱點湧現

變撚左曼城打反擊...

每次傳到脆狗個面都驚

覺唔覺頭先lead緊兩球就應該換sanchez入黎打5後衞

依家係變左打機

隊長黎咗之後係傳統黎

唔知以為踢緊街場，無受過訓練咁。

難為了我Son
咁辛苦入咗兩球都唔夠後面輸

守撚咩，上半場30分鐘

唉屌拎盒救心食下先

驚脆皮自爆多d

Son打前都去到咁後守 左右閘就係咁送

點守呀屌，根本而家就無得打

一定會發生既野無咩好驚啦

頭先要開波打4-3-3兩邊鬥攻，宜加先轉4-4-2

Rose

變左入黎係為左比後面輸

晉級了

咁嘅比數可以準備出局

救心.jpg

Rose交戲

收皮

對閘真係想死

一定唔係最終比數
兩閘咁爆實失多球

真 真係會心很累 明明已經好比力 點知呢場仲係落後緊

入幾多都唔撚夠後邊輸

條link死撚左

對屈福特都守不住何況對曼城

雲耶馬個態好似麻麻地

踢到好慌張

轉得太遲, 1:2個下已經應該要轉返442補返兩閘防守。偷完雞唔識收油。

雲爺馬唔掂
但又冇其他人用

SON太有體育精神

SSK

大力唔掂 多過意粉問題

自己隊友

又傷....

素素唔好傷阿 唔係真係會出局

施素高唔好傷呀

素素傷喎...梗係唔繼續啦

仆街,SSK GG

傷唔傷都出局啦

係

SSK真係GG

依家踢完？

屌條link慢過你地咁多

素素竟然唔夠人撞

仆街啦...

面對面交失波

素素似拉親

素素不行了

素素唔得LU

唉 素素

慘了....

咁就輸撚硬了

你唔係出SKIPP掛

仲有邊個可以換

真頭寒

唔係諗住出skipp掛

屌, 個平安鐘就快響到爆炸啦

有線話科夫可以頂防中

屌素傷

素素都無埋 真係玩完喇

玩撚猿

出skipp死仲快

Skipp呀？

SSK 咪同對曼聯個場一鳩樣

換山啦係咪呀

關鍵時候要用到Skipp都幾可悲

素素

Skipp咗場波，可能係咁諗

不要再說了

有得用嘅都傷晒

SSK 一傷出無耐就比rashford 入波

素素仲頂到

願意用十個脆換ssk無事

冇winks dier dembele

仆街山齊士仲撚死

Silva

出skipp就正要幾大波有幾大

大屎忽

哇換老蘭

換老蘭

老蘭

冇人用既時候 雲耶馬做到野

仆街唔係換呀

空中霸王 拳王防中

搞咩咁進取

竟然係老蘭

出老蘭

肥普暗黑兵法重出江湖

痴線 打多個前做咩

son lm 拉落中間吧

零分既調動

屌 換老蘭個下嚇親既侍俄佬旁述

炸佢老母閪啊

前面有個人hold下波都好
如果個波去到前面既話

球證係咪痴撚左線

反擊第一點

屌你同素素換位
老蘭打最前

一望啲後備，可以出咩人

換老撚迪

紅撚咗個軍醫吖笨

換老蘭都好,可以前線控場

dele 可能拉返後

素哭了我也哭了

以為會換山

ssk好似想咸咁..！一

邊到守到人...

似係拉屌你落黎踢防中 之後老蘭打最前
見到肥普叫屌你過黎

好過skipp既

弱撚智傷出都黃 你鐘意補時咪補多d囉

黃SSK做咩9呀

脆狗又甩

我覺得肥普教佢教到咁好撚傳奇

咁都黃?

我愛素素

呢個球證不嬲on9

似踢番433

點控....
Ball movement 咁快既賽事，老蘭睇波多

咁都黃係咪ON99

好過完全放棄進攻

黃乜鳩

呀仔差D 柱邊

屌son好有態

宜家防守似係玩4-5-1

炸佢老母系啊

老蘭面有難色咁

唔知做乜撚同個軍醫講多左一句就屌左張黃牌出黎

出到線我下世都迷普

脆竟然做到野

佢黎香港個陣我屌到佢化開見佢控個波都控甩腳
而家變到咁

Son會入番球止下血

戴返頂帽啦仔

幾年前你點會估到今日佢係中場最重要既一個球員

晉到級後日放假去買件son

跟機

晉級我印脆狗

比人弱點攻擊

即係唔使買

脆

做咩咁多下傳失...

再唔入波，一陣sane 入到黎就正式收皮

拎黎燒定打小人?

跟！本身有件son都要再買！

Lm

脆皮傳完比人未

暫時睇轉4411
老蘭最前
LM第2位

今場既son 一世都唔反了

宜加都係442

前場老蘭 ＆LM

中場平排四個 Son Dele WYM Eriksen

仲有成個半場俾佢傳

屌脆

Son都好耐冇帶帽拉 係時候

由一件水貨變到咁肥普真係功不可沒

好彩隊長未ddg化

呢件作客認真幾靚, 但levy條撚屌

不如踢45分鐘算？

lloris first save?

依家先唔反

基本上都係後面兩排啦
守住D HALF SPACE

兒子真係好落力！回防都跑得勁快返去

垃圾脆屌你老母

son又勁又靚仔都有得反

係咁扯佢隻手

屌又送罰球

係咪5:2先會輸

無素素=無人幫胞包位

脆真係廢撚黎架

脆你做乜鳩姐

4:2都輸啦

捉住人5秒都黎 岩岩黃ssk係咪歧視

脆係咁上下，條垃圾等賣

以雲耶耶既速度
幫唔到幾多

打後衛打到咁

主好波

熄機了，唔撚再想睇脆

又係後面玩波,屌你ALI

屌 做番好啲傳球控球拉

肥普都跑定入去

肥普急尿

肥普急尿？

駁唔到

肥普好肉緊

頂多半場好唔好

搵人開定PO
一陣應該冇時間開

可能急屎急左半場

希望係準備入去屌鳩死條脆皮

鏝城想贏就打右邊喇 易咁多 打中間把撚

半場未死算係咁

脆啲位真係錯撚哂架喎，頭先係dele格離做乜？

班友好明顯太緊張，d解圍求其到

屌對哥帥真係要好撚tactical 先得
一開頭偷到雞已經算係咁

半場更衣室定一定先
一定冇預到素傷

睇到好辛苦 個心臟就黎頂唔住

痴撚線足球

佢有幾時啱過

屌 一起身就20分
錯過左好多野

脆既廢 真係想搵人半場就殺撚左佢既level...

本身已經頭痛，睇完半場頭都爆咁滯

第一回合果陣叫正常

唔知以為睇緊NBA...

要集資殺左佢既我一定出錢

有史以來睇得最辛苦嘅一場比賽，個心臟就嚟負荷唔到

頂撚住啦

佢今場算係咁 之後都守左幾球

望一望個bench
換老蘭都算係最合理嘅決定

Dele 廢左隻手個人都廢左咁

呀唔係，有廢脆在隊中成隊都廢左,除左Son

有冇手足有快link？

跪求下半場兩閘醒醒定定

成個後備席得1個進攻球員

明兩球都唔識醒 係都要打啲咁既球先開心

次次要咁多時間先入波都幾麻煩

作客入到曼城兩球已經收貨 橫掂原本都預咗輸

同鳩估講既一樣下半場頭二十分鐘都係預左曼城谷得最勁個段... 守到先講

Son好似無雙mode緊咁

我唔求咩 一陣兩閘穩穩陣陣就得 son入多球都可以

大力生性喇 幫幫手

反而rose 真係好危

下半場一開波 即輸
4:2 完場

佢斷左好多波 ...

你求哂啦

咁都叫唔求咩
淨係想兩閘穩陣已經諗多咗

咁樣叫唔求咩

岩，班人一出黎集中力成日都好低

老實講 我諗無人有諗過有1：2嘅情況
仲要係十分鐘嘅事 比唔切指令都合理嘅
只係個別球員質素問題

出埋ben打雙左閘啦，dele個位用eriksen 拉後仲穩陣

求下我地入多球啦

曼城應該會將根度簡收起，換Sane /Mahrez 出黎。將B 華放返後一格，前面變Sane Aguero Sterling

點解會咁

1:2個下
我叫埋出黎啦
冇諗過有作客入球
認真

呢個時候carry唔到隊波，學咩人去皇馬做星

我都好想

失第二球失得太快好傷

正常啦
我地拉後打 比位人壓
斷波一定多
仲要大力神又唔係好態

兒子下半場開波偷多一球啦

值得欣慰嘅係，場波踢到咁冇人再呻眼訓喇

佢都hea左好耐

咪撚on9啦 聽朝準時返工

應該係收大衛施華，根度簡個位係哥佬體系太重要，要換都只會費蘭甸奴位換位。

黃黃巴開定PO得唔得

見到右路放題咁哥帥就應該快d出辛尼啦

原來兒子入第二粒嗰陣肥普冇表情

點瞓？唔心臟病發就偷笑啦

其實睇返曼城打兩回合既都好大比數

熱刺聯賽加油

又話熄機

今季son入球就會贏 我信
話撚知你係米曼城

想入波仲難過放風假

Load唔切

上年打蛆都係咁...
又係son開哂無雙 最尾輸咗

佢預計到脆會出事，不過無諗到咁鳩快

今場和都偷笑啦

佢都以為自己發緊夢

食個杯面提神

喊住話會從失敗中學習

可能半場一開波就換，希望唔好估中

想失波仲易過港鐡壞車

有冇巴打同我一樣2比1個時喊唔出起雞皮

LENNON 福星唔係咁易做到架

連隊友都應該以為發緊夢

今場要加油

Keep住落都贏 變數真係好大

呢場輸咗應該好多年都冇得再打歐聯

大家一齊發夢送返兩粒對面

生生性性比人睇死嘅我熱通常有驚喜

三殺曼城不是夢

1比1果陣驚訝啲

唉 真係好無信心

我真係叫左出黎

2比1嗰球我都反應唔切

ff too much

我成個人震撚曬

兩閘咁樣邊可能有信心？

係，1:2果下係呆左

原來你喺度

震撚左廿分鐘

thanks 脆

生性呀

加油

仆街 個陣我搵緊link

coys！

生性喇仆街

痴線20分鐘又開始了

兒子加油

踢返場好波啦

真係頂撚住 唔係son真係無撚哂引

好撚慘

1001

推